香港下一次嘅雨天會係災難？

之前藍水射向清真寺
雖然當日下晏已經有香港人去清潔
但係次日政府派清潔工人洗地都令到周遭嘅人感到不適
而呢件事代表啲咩？
代表嘅係
即使你而家睇落地下好乾淨（即使冇藍水痕跡）
即使聞唔到有催淚氣體咩
但係一遇到大量水 可能啲CS都會重新揚起
再次刺激我地

而大家諗一諗
香港有幾耐冇落過雨？
究竟累積咗幾多CS喺地下啲縫隙到？
特別係旺角 中環等重災區

下一次嘅落雨必然係香港嘅大清洗
但同時可能會係另一次嘅災難

唔知其他人點睇？

btw 可能下次落雨我唔出街

希望政府會加強清理重災區
但政府連裏面有咩成份都唔知

推下先

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

香港人真係唔擔心架喎...

推

冇人關心？明明可以做文宣

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

落雨大家就唔好出啦！！

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

起風已經會乸眼

關心呀

落雨d 水流晒去d 渠到，食水都污染。 陷家剷。。。。

唔止地下
呢兩個星期幾多煙上天
d雲層夾左幾多tg煙
落雨唔擔遮小心禿頭

落雨我打死都唔會出街

所以一旦落雨
我唔知旺角同中環會點
我應該唔出街

今年颱風都冇個

係，行過都仲聞到陣味。

有冇專家可以分析下？
但落雨亦會沖走一啲漂浮粒子？

全民豬嘴，空氣過濾機要長開了

今年個天都幫緊香港人
成個夏天少左好多風

正苦恨不得我地死快啲

生態災難
到時班無腦藍絲一齊吸晒

所以識玩嘅
我地應該去啲腥港人屋村度玩抗爭
然後成條村滅村

Push

天文台話星期日/一間中有雨

空氣好差
日日都灰濛濛

𠵱家搭地鐵都最好戴豬嘴喇 地鐵啲抽風塔抽晒啲tg入站喇

買定樽裝水

唔係唔知
係唔話你知

唔敢想像會點。。。

催淚雨、酸雨、禿頭雨

依家已經唔應該去

平時已經完全唔會去果d地區

咪冇得炒蛋囉

打咗個政治風
無啦啦下晝走得

落雨唔係會幫手洗手啲化學物咩？
至少空氣裡便果啲可以沖淡啲
不過輪到海面污染爆升

好似話d CS半衰期係100小時?

只會不停擴散到全港

好多人都好關心

唔介意攬炒

二噁英應該係油溶性，唔會溶喺水

唔該睇吓咩事先

毒撚死班鍾意返工嘅藍屍廢老咪仲好

強力嘅水好似會令 粒子 彈起

同班藍絲一齊享受下撐狗撐得咁開心

我記得雨水渠啲水係唔會流入食水系統 除咗大嶼山

以前d人燒草同樹葉
大量增加空氣中既微粒

市區雨水渠係落海 唔會落水塘
水塘有郊野公園保護 但係仲頂到幾耐就...
另外就係我地仲有東江水

海洋生物死完一堆之後 我地都遲早死

吹走咗啦舊雲

希望政府買裝俾清潔人員
對人對狗同一待遇

天文臺話好似下星期就落雨

攬炒啦

難保駁錯喉

維港d魚一定又死好多

你地就話有得唔去

住重災區附近既點算

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

我見到食環外判用高壓水槍射個地
我真係屌出黎

唔落雨咪又一路累積
放催淚彈本身已經係災難

油尖旺、金鐘、中環，呢一帶有幾年唔去得，返工經過要長期戴口罩

落唔落雨都喺度，唔會消失咗，報道話毒素好穩定，半衰期十年

如果香港高空空氣含有有害物質
落雨會唔會帶落水塘？

你講嘅係二噁英
又話化驗
要驗幾耐先確認有二噁英
有就真係災難 成千上萬人永久受害

你咁講。。。好驚驚

區選...有無人要表態成功成為區議員後點樣保民生

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

佢無腦自己吸自己事一陣扮正義魔人周街除人口罩迫人陪佢索

大部分落海 理論上係最好嘅結果

大家沖洗嘢係要用水喉慢水沖

仲有啲地會變泥地

落雨唔好炒蛋

但你唔落雨又沖唔走 沖走咗唔知去咗邊又係大鑊
總之 黑警死全家

但印象中CS好似係水溶性？

好快有生態災難

就算唔落雨，有風都吹起啦！
車同商場嘅冷氣，好大可能已經被污染

有道理

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

都係清洗污染物（二噁英） 既好機會

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

放心喇, 政府一定會洗, 反正班官坐office, 反正去洗街既都係食環..... 班外批

#NoStakeInTheSociety

啱啦，我哋落雨就咪出街，等啲藍屍出嚟試下食下，嘻嘻

海港藍海水單野好似未有公佈測試結果？

近幾個星期又真係冇落過雨咁濟...

吹風應該都未吹得走喺縫隙嗰啲

如果當係塵粒咁睇
落雨係好事黎...可以加重跟住落地...
帶去第到...
不過好大機會落海...
最後都係人受返
不過而家冬天...無咩機會落雨...塵會跟風向走

又真係好耐冇落雨

有排都未有雨落

冬季冷峰一到, 冷暖氣流相撞就會落雨啦
細雨但多數會持續落1-2日

政府都話冇害，會特登同你清？

我前日係尖沙咀隧道聞到小小 我以為自己錯覺
有冇人都係咁？

油尖旺一帶根本仲好撚重味

等睇水浸

屌搞到科幻片咁

打風落大雨唔好出街

蒸番上天
落雨落番落嚟
再蒸番上天....

先唔講法治人權問題
香港既環境已經係唔住得人...

點解會重新揚起

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

有日東區法院聲援義士嗰日係八號風 好似7月8月嗰陣

張學友

藍雨

灰灰的天 空空的街 千串細雨點 用斜紋交織出一張冰冷面
微涼的風中 街中一把遭棄置的破傘 像說怎麼過這一天

真係幫
守理大個兩日就掛10號吹走d狗啦

有季後風一早吹走左....

地下有藍水行過都會拿眼，陣味唔會散架。

靜靜地贏唔得既
大家知既咪好出街
等班港豬係街淋多幾次雨生曬瘡咪好囉

Cs 半衰期係110小時
下次落雨趕唔趕得切

有冇常識。。。。打風就會，落雨只會影響生物鏈

真正攬炒

啲粒子其實係暫時痴住咗喺建築物、地面、植物，或者沈澱喺空氣到，未係真係疏散哂

麻煩樓主巴打幫手推推呢個，急架，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，幫手討論下點我再整合，大家再幫手推。加入討論下點搞點拆

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

求details

都係油溶性

生態災難

飄左上雲層果啲有毒物會唔會吹左去隔離虫国?

我上個星期六都係個度聞到

Facebook : HKGETV
佢有研究過催淚彈

落雨撞落地下, 會將D 污染物彈起?
跟住你對鞋周圍踩...踩到入屋
一樣都有污染?

痴線 真係好 似幾個月無落過大雨

推 文宣組呢

有時平時會無啦啦聞到tg

最緊要有工返

食環死先
popo安全

借post，麻煩大家幫手share比英國巴絲

英國巴絲聽日見

推，天文台話聽日落雨

Omg 咁都記得個post

落緊雨 出街小心

今日喺旺角係咪仆哂街

感覺無分別

應該係要大雨先係

而家啲雨尚算柔和
咁樣水都好嘅
慢慢洗走啲嘢
但個海就一定好污糟

游冬泳嗰班
好多老人家，係唔係廢老就唔知啦

西貢街啲藍水現晒形

屌我諗起切爾諾貝爾

理工附近陣味好濃

仆街了

屌依家變咗黑警先係攬炒派

TG GROUP講
1300 未知是否因今日有微雨，永安一帶重新出現藍色水劑的殘餘。

係啊 個日去重慶經隧道都聞到
將軍澳個巴士總站啲風口位啲tg味仲勁